有一段新感情 唔知點處理好

對上一個女朋友一齊咗三年 上年暑假分咗手 直到今年一月 我識咗而家個女朋友 佢對我好好 咩事都就我

但唔知係唔係上一段關係 令我有陰影 我會好緊張而家呢段關係 例如 佢冇秒回 或者佢hea 覆我 我就會好擔心 好怕 想問下大家有冇意見可以比我

我幫你處理

分手
少少野都驚嘅人無資格拍拖

輕鬆d 啦香港人, 你對感情事拉得越緊越衰, 有時候你自己都有唔好心情唔想同人溝通的時候, 俾 D 空間人地啦

嗱嗱中出搞大佢肚結婚
咁你之後唔洗擔心

屌你老母散咗幾個月就有新女 食屎狗

使唔使下下要秒回呀 拍拖都有自己生活㗎

哦，d女就可以無縫
樓主就唔可以半年後比自己新開始嘅
係咪要每個男仔都楊過咁？

仆街啦我a0啊屌你

其實我之前唔係咁 上一段關係 我都冇咁緊張 但係分手原因好似有第二個 所以我先咁

上次衰乜？

我明 但係佢成日都玩手機 經常秒回我 所以佢一唔咁做 我就好多野諗

等你唔係a0
試過乜叫分手
日日度日如年

你就明半年recover唔算短時間

全部同我分手

佢話感情淡左 變到好似家人咁 我唔明咁有咩唔好

佢厭咗你、覺得你悶

嗰排好傷心 唔明自己做得有咩唔好 可能就係咁 有陰影留低

你都係唔好太投入
男仔搞好自己d事業丶朋友丶興趣先再愛情啦

如果你份人係悶，你哋會係誤會而結合，因了解而分開。

如果你個柒頭鑿住個^悶^字，基本上連開始嘅機會都無。可能你個樣唔悶但份人悶

咁我依家呢段關係唔係 都唔好太投入

唔一定，有啲人係愛情第一

你投入自己嘅人生好過啦。好可能唔夠投入搞到自己太悶

你而家有十蚊嘅，放三四蚊落去就算
其他果六七蚊掟返哂去我啱啱講果幾樣嘢度

同埋維繫嘅嘢
佢有做你先做，佢無做你唔洗比
唔係教壞你
例如你識十樣嘢，你一次過比哂佢，d女就覺得你見底，你妹吓妹吓咁比佢，佢又反而會咁➡️😍😍😍嘩，bb原來你識呢d㗎/😍😍😍嘩，bb咁耐以嚟見你第一次咁做

好仆街呀呵？不過當你有一日又比女話淡咗，你似屋企人果時，你就知唔係